阿叔發夢又見返Ｆ字頭的朋友

今日嘅故事除咗有case study
仲有阿叔個F字頭朋友
同埋一粒憤怒的葡萄。

F : 我結左婚 生埋仔 老公好錫我 小朋友好乖 多謝關心

咁咪幾好
起碼有消息好過冇消息

我女神已經轉咗工
脫離佛地魔嘅魔爪